[求人屌醒我] 點解警察係受到生命危險有威脅時唔可以使用暴力

屌你好幸苦同慚愧呀而家
見到香港市民被人打到咁 個心好想憤怒起來屌柒啲警察 但個腦就會係到諗點解我地可以施暴但要斥責佢地使用暴力執法
究竟可以點駁呢句
求人用理據同邏輯去屌柒我 唔好比我對警察有一絲同情

同埋好想知究竟佢地違規違到咩程度

你知唔知咩叫法律？
示威者犯法 你咪拉佢囉
法律有冇比權力警察開槍打一個冇任何武器的人？
法律有冇比權力警察用警棍嘔打一個冇反抗的人？

邊度見到生命危險？想學下嘢

對表明「I can't walk」嘅人兜面噴胡椒噴霧
冇舉旗就開槍
headshot
向救護站投射催淚彈
「記你老母」
「出嚟呀自由閪」

你畀示威者一人一支槍, 係冇人會出黎講警察用過度武力

下次你班黑警係維園門口派槍丫嘛, 睇下對住一百萬人你地夠唔夠膽開第一槍

自己有操體能, 有槍係手, 畀學生哥大聲講幾句(仲要目標係政府唔係你) 就嚇親驚生命受威脅而開槍, 咁撚廢不如唔好撈, 拎老綜算啦反而都係市民養

隻白衫狗仲咁多時間手指指叫藍衫狗開槍
根本係有預謀的行動

其實講「屌你老母，岀黎啦，自由西」已經顯示到佢情緒上已經失控 點會有所謂警隊專業既判斷同行動